聽晚7點！全部同我去伊館圍林鄭！要俾林鄭見tg放題！

我要林鄭架車走唔到，要佢現場任食催淚彈放題！

要佢比黑警打!

林鄭處身催淚彈放題會唔會驚到喊

.

會唔會打